(HA醫護手足請入) 你地係咪用CSI口罩?

我有朋友佢係醫管局前線做
但佢話唔係用CSI口罩
究竟係用緊乜野
柒婆又話留晒黎俾醫管局前線
但有d又唔係CSI
我好亂呀
究竟係CSI定唔係
麻煩入黎fc一下

推

唔係

咁佢留俾邊撚個用

HA有自己獨立

medicom

唔係
Medicom

咁點解柒婆話留俾醫管局前線

吹水

講大話囉

推多d醫護手足入黎講講

我哋用Medicom 機電用csi

P字頭個隻

咁佢即係借醫護手足過橋乍喎dklm
咁果幾百萬隻口罩去左邊

得d 唔好用既medicom

之前睇街症記得見過用csi

推唔郁！

咁即係其他政府部門用而唔係醫護前線?

再推